有冇人可以教下踢波

佢地唔參女仔踢

又話咩既..

BTW禁錯正皮

Me ar